昨日晚餐 餓撚請入。。。

咩嚟

第一張屎
第三張紙巾...

咁細兜

鰻魚飯，好食

清你老花？

唔細架，好飽

好食 但係點解咁似另一個post

你估下

好姐妹

幾正

想同蘭+弘一齊吃

係好正，所以野都好好食

慢魚飯..

Is.
揀了油份最多的那款，好吃。

Rich

Unrich.
唔算貴的

嫲吉食播

米

是咪釜之魂？

成口油..

係，勁多人

好滑

實有機會

隔籬post